\subsection{UIIF03 Pantalla Gestionar Programa Académico (3)}

\subsubsection{Objetivo}
	Mostrar el nombre de un programa académico con la opción de eliminar.

\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al darle clic en un programa académico de la lista desplegable de la pantalla  \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(1)}  . 

\IUfig[.90]{gestionarProgramasAcademicos(3).png}{UIIF03GestionarProgramaAcademico(3)}{Gestionar programa académico (3)}

\subsubsection{Salidas}
 Pantalla \IUref{UIIF03GestionarProgramaAcademico(3)} 
	MSGIF03-1, MSGIF03-2, MSGIF03-3.

\subsubsection{Entradas}
Unidad académica.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Registrar programa}: Referencia al caso de uso UIIF03.1 Registrar programas académicos.
	\item \IUbutton{Asociar}:  Referencia al caso de uso UIIF04 Asociar programa académico.
	\item \IUbutton{CANCELAR}:Muestra la pantalla \IUref{UIIF04AsociarProgramaAcademicoAUnidadAcademica(2)}.
	\item Link eliminar :  Referencia al caso de uso UIIF03.2 Eliminar programas académicos
\end{itemize}

